剛剛要去便利店裡 為著香煙無人點火

湊巧你正走出路上 搖搖盪盪
明明喊過不借得太多 也想借點火🚬

呢排好多人聽借火

可以令你差不多有快樂
我可以令你差不多傷疤會脱落

不渴望 你不要令我多幾多渴望

借乜撚野火吖
叫雞啦

flyhigh flyhigh flyhigh

不需要太認識我